【眾籌】幫個忙，暫時唔好公開或傳閱同登報有關嘅未加密文件！！

各位巴打：可唔可以請大家幫個忙，暫時唔好公開或傳閱同登報有關嘅未加密文件？由於部份報價已有更動，基於商業機密原則，相關合作夥伴現階段唔想全面性公開，人哋俾面我哋幫我哋度期度版面，我哋都想尊重返人哋機構既規條，方便大家合作。最後亦會於全部帳目結清後，交由第三方獨立會計師樓審核並向公眾公開。感激！

再一次感激各方幫咁多忙嘅人，無論寫手、翻譯、設計、法律，會計、寫網頁、搵報紙、公關、俾意見、捐錢、推post咩都好（希望我無漏），多謝多謝！！！！

推

Facebook有人post左

btw
〔突發！！〕給臺灣人的公開信公投

而家臺灣個邊嘅公開信有兩個version，兩組人都俾咗好多心機去寫（真係好多謝咁多位寫手大大）
因為都係大家嘅錢同行動，所以希望交番畀民眾決定，今晚11點截，我地會以多正皮者登報。
兩篇文會喺＃1同＃2，大家去正皮返你鐘意邊個啦！！！

（點都好，辛苦哂兩邊寫手！！！）

麻煩巴打見到既話幫手叫佢地hide左佢或者剷左佢

push

推!

推！

Push

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

幫推

推啊

Pish

pish

推呀！辛苦晒！

推推推

推呀

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

樓主contact 眾志同黃之鋒好喎
佢喺facebook share左

.

我知係有人刮緊佢地

推,
話埋俾FB PO 咗的人知

英國報紙唔夠呀大佬

幫推 想問下會唔會重開捐錢 好多人都仲想捐

最好請cap圖

辛苦了

PUSH

一開始已經想問點解你地會post

響應

backup 咗個google doc, 再delete 咗share 咗link個file 先la....

馬後炮

okay

人手置頂

推上嚟

你誤會咗我少少意思
點解咁多人做傳媒廣告行業都無人問先

就係因為覺得登報組好有能力，所以有個印象，咁公開post係一定同報社溝通好曬，因此略過咗呢個疑問

呢個疑問基本上對我黎講都只維持咗幾秒，對其他人黎講應該都係差不多

推
都要小心支那向報館施壓
所以都係唔好公開太多資料

要幫推

推～

辛苦晒咁多位巴絲